---
layout: post
title: "Thinking about her."
subtitle: "I just want to tell my own mind"
date:       2015-01-29 12:00:00
author:     "Arcestia"
header-img: "img/post-bg-about-her.jpg"
tags:
- story
- curhat
---
>Aku juga bingung kenapa bikin post kayak gini, tapi tangan ini bergerak untuk menuliskan cerita yang nan indah ini. cielah puitis banget ya gw...hahaha
>
>Tapi ternyata aku sadar aku tidak sempurna bagi dia.. ya moodnya jadi galau gini..
>
>Aku selalu mencoba yang terbaik untuknya, hari demi hari aku lalui. meskipun jarak dan waktu memisahkan aku tetap selalu ada untuknya..
>
>Terkadang aku merasa aku tak pantas untuknya, kenapa dia mau sama orang sepertiku yang penuh dengan kekurangan..

...

>Tanpa tersadar sekarang aku merasa bersalah, ada muncul perasaan lain.. ya sepertinya aku jatuh cinta pada orang lain..
>
>Aku berharap ini salah, tapi nyatanya benar bawah aku sudah jatuh cinta pada orang lain selain dirinya..
>
>Jelas mungkin aku mengecewakannya tapi semakin aku mencoba lari dari masalah ini, aku semakin terjebak karena perasaan tidak bisa dibohongi.
>
>Aku sudah mencoba untuk membunuh perasaan ini tapi nyatanya sangat sulit, aku hanya bisa berusaha menjadi yang terbaik.

...

>Terima kasih atas hari-hari yang telah kita lalui aku tahu hubungan ini banyak sekali kenangan, aku mencoba untuk yang terbaik..
>
>Aku selalu berharap akan kesempatan kedua, aku masih sayang sama kamu dan selalu belajar menjadi yang terbaik untukmu..
>
>Semoga kamu dapat yang lebih baik dari aku, makasih banyak atas segalanya selama ini..

Minggu, 10 April 2016 <br>
Arcestia
